（慎入）廚房小昆蟲困擾

廚房最近一到夜晚就有十幾隻呢啲野周圍走 請問呢啲係咩黎 有無咩方法可以解決
利申：廚房裝修左3個月

甲由囉

係咪因為開始轉天氣

蟑螂囉

封渠

已封

火攻